[剪髮JJ研究] 巴打們點睇 速剪 ?

速剪 vs 傳統髮廊

點評價?
邊間速剪好?

淨係鏟青我會去快剪

速剪30蚊仲剪得好過我去髮廊100蚊
剪完返屋企洗頭仲快

啱晒呢度啲毒撚
通常呢啲都冇mk仔女
同埋friendly啲

利申，只會去速剪鏟青

好

去過QB都唔掂
個師傅仔夠膽死free hand剷青
上面冇剪過咁
剪完一刻成個呆咗
返屋企阿媽仲話做乜有一忽剷歪左